很舒服/很hea但沒有前景和將來的工

其實市面上都不小呢d工
如文員如船務如reception如採購如倉務(當然有部份呢d工, 很辛苦)
做這些幾開心, 每天很舒服, 很hea, 上下網, 輕輕鬆鬆又一天, 做的東西又簡單, 壓力又不大

去做會計/核數, 日日ot到凌晨, 努力入big4溫書考試
努力拿牌做會計師/核數師
捱到殘, 天天長時間工作, 傻的嗎

讀書不成, 去做紮鐵
日曬雨淋
在暴曬下紮鐵, 每支鐵幾廿斤, 大汗疊細汗的在工作
環境又污濁, 又熱
傻的嗎

去做銀行跑數
日日比人捽, 辛辛苦苦去跑數
sell保險, 理財, 人壽
一大堆quota, 傻的嗎

不如很舒服, 很hea, 輕輕鬆鬆, 嘆下冷氣

介紹下

但人地捱完就屌靚女，養下車

而hea工就。。。傻的嗎？車同女關你咩事

保安囉特別係通宵更
大把老人家做
個個玩手機訓覺都5x up 一個鐘

咁唔洗返工添啦

你本身有d錢又唔愁住個邊就梗係hea工好
但係有幾多人可以唔愁呀

DEALER

hea+沒有前景

養車就關錢事
女一定有錢先有？

你一定又窮又有靚女屌又養緊車啦

其實好多人搵萬幾 個人風趣/MK 一樣食好多女

樓主介紹下
我正搵緊呢類工，唔追求加人工，11K 5天工作就夠

好呀 就咁過人世啦 支持你

消防